聖約翰救傷隊 =/= 克警

朋友個呀哥係St john救傷隊義工
1.7 突登請假去現場on duty (好多St john隊員都係義工黎 要自己請假去幫市民手)
比好多前線鬧係克警 重比人用木板撞
番到屋企勁嬲sosad
佢好多同事都因為之前比人誤會所以唔想去前線

請各位手足以後認番清楚 唔好認錯人
連結更多既同路人 We Connet

下次見到佢地 請大大力鼓掌比佢地

唔好再認錯人

推

我無野講

上次已經收翻埋條撚喇,仲有人屌？

我要去醫院

朋友個呀哥
完啦好嗎

因為件事係發生係1.7 可能部份前線都未認到 所以想提多次姐

sj只負責急救，唔同剋警

上身白下身黑, 真係好似白衫狗 好難唔認錯

「七黑」團結打倒白色恐怖

佢嗰陣唔出聲?

大家記得唔好亂咁攞條jer出嚟呀
St.John係為市民服務既英雄嚟

比d新意啦

St John 真係義工
有d 分隊果份車船津貼真係少到飯錢都唔夠

隊員有不同政治立場 但都返到隊都係有同一目標就係幫急扶危

蠢到

一個救人，一個傷人，大家要分返開

留意頂帽，警犬有徽，聖記無

push

點會分錯 岩岩行都有聖約翰 都無人屌
但黑警比人狂屌

唔好再認錯人
st john絕對值得香港人尊敬

其實香港好多無常識嘅人

海關入境唔識分

仲有人會以為救護員係醫生/護士黎

香港人有時真係幾多豬隊友

唔好去咪得囉
等班自稱護士拎光環

體制內同體制外的分別

唔好再認錯

唔好認錯自己人啦

仆街真係好似

一開始都有幾個阿伯屌
跟住佢地都係笑笑口 指一指個章
話「唔係警察」

好慘，但又真係幾似

永遠都係咁架啦，永遠出post都係無lala有d姨媽個妹夫個仔個朋友點點點，但係從來無當事人自己講過野

咁大家智力差唔多先可以聚埋一齊嫁嘛

上次就係咁69認錯
我認我眼盲

白衫附近一定有藍狗
點會認錯啊

我親眼見過真係得成堆白衫冇其他
起初我都以為係狗 望真D先知唔係

左上角肥仔好熟口面

你話 琴晚愛丁堡都零零舍舍有兩隻白狗行黎行去

其實好易認錯
有冇龜背著下

我開頭都認錯
但大家睇清楚啲，聖約翰行得正企得正
同狗既眼神有分別

話說我樓下既 看更 又係咁

全部都係著藍色制服, 黑色褲
第一眼睇勁似 警察
後來再睇下佢地既腰, 先發現原來無槍

係唔係想人認錯佢地係警察, 係到嚇鳩人

真係有人咁戇鳩？

PUSH

阿sir加油

但唔好搞急救人員啦
深信佢地係想幫人既！